繼續喺外國起底POPO底，大埔學生好撚慘，成班狗都要全家死

謝X中仲講撚埋呢啲狗話